輿論戰開始！

TVB已經開始話示威者
阻住沙田東鐵線同阻塞道路
仲有叫人唔好拍八達通入閘

請各位巴絲留意
紅媒七級警報生效

自推

自推！

推

CCTVB 成為政府喉舌，只播放醜化示威人士的畫面！又強調示威者打牠的記者為阻止拍攝示威者的暴力，卻從不展示警賊用的暴力。